［去唔去黃店好？］支持一個恐懼嘅同路人，總好過支持一個敵人

聽日之後一定會有好多黃店撤文宣，轉為低調

我好明白佢哋嘅恐懼，老實講，有邊個唔驚呀？

仲要可能間鋪養緊一班手足，幾家人，壓力一定會仲大。

所以就算撤走文宣、連儂牆都好，我都會繼續支持佢哋，講到尾，大家都只不過係普通人，驚就梗㗎啦。

而家所有嘢都要慢慢變得低調㗎啦，但係我都係會繼續幫襯黃店，慢慢陰乾班撐支共嘅柒頭。

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

推！

堅持黃圈

up

是